去定係留

同對方差唔多兩年，一直安穩、相安無事，整體都係好開心嘅。但呢幾個月我開始覺得好似冇咩feel，部分諗法亦唔太相似，又或者係工作太攰，連拖都唔想拍，開始諗應唔應該停一停先。

佢話會比時間我理順對佢嘅感覺，唔會打擾我 點樣可以幫助自己做正確嘅決定。

會唔會掛住佢？